城隧點睇？

葵青區手足

搵人幫幫手，塞埋城隧

推

推到塞埋城隧

好暢順

推，要人幫手

你班友痴線架塞左城隧你自己都走唔到啦

自己走唔到有乜所謂，最緊要塞到